邊隻gel好用

之前用gatsby太硬身
想用D軟性既gel，有冇ching有好介紹

紫色gatsby

我用過灰色，硬到仆街